話水炮車廢既都係鬼！！！

你班仆街根本想誤導前線去衝
唔好低估架車 水壓高射得死人 中頭可以爆眼！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推推推